有無阿媽俾人喵頭既youtube片

要廣傳去d師奶群組

都唔撚係槍 有咩用 個支棍嚟

冇撚用 d19c9只會問 做乜唔用真槍

唔係真槍黎 只係棍
咁岩舉棍果陣隔離警察開煙霧彈(定催淚)太大聲所以阿媽嚇親
不過師奶睇到都應該以為係比人開槍打頭